[fromis_9] 10月 河英 g持區 7 🙄

由 idol school 到而家只係g持邊個？

河英囉

舊河英po

宋河英生日快樂

宋河英包包臉

只係留意宋河英

河英 g持區 1

河英 g持區 2

河英 g持區 3

河英 g持區 4

河英 g持區 4.1

河英 g持區 5

河英 g持區 5.1

河英 g持區 6

快樂生日囉

再黎尋日秦國鴨仔頭囉

生日妹

今天是

原來染左髮

今日的kcon吖

再黎尋日吖

今日回國了

嗨

再黎早前BKK

唔瀏海好睇嗎

終於要改變了

唔瀏海真係大個女左好多

根本係佢自己介意無陰
其實無陰一樣都咁好睇

記唔記得依個頭

呢個經典
但唔襯佢

hiphop妹囉

美式MK

今日

尋日囉

再黎尋日

(自cut) 今集

今日建國大學

正到不行

今日囉

teaser

嗯cb喇

嗯今日 show champion 吖多謝囉

嗯今日 show champion 吖喂

嗯尋日囉

今日囉，係咪黑眼圈黎

嗯今朝囉

嗯今日新聞圖吖

想點呀個樣

再黎今日

今日fansign

幕後囉

尋日好曬喎

嗯上週囉

睇唔慣依個頭

嗯週偶囉

naver更新

尋日

佢綜藝感好似麻麻

Formis_9 首新歌好洗腦 幾好聽

嗯再黎尋日

點麻麻法

我仲煲緊clover

無乜點出聲, 唔知係咪公司唔比機會佢

fansign 今日

再黎今日 fansign

fansign 囉

再黎囉

早前囉